有冇方法可以將peak design塊快拆裝到去陳生既石膏手

雖然始終都要買腳架 但係有時都想輕便少少 唔知有冇快拆座可以裝到pd塊板既同事 又上到陳生石膏手既波頭唔該巴打們

Capture Pro ?

slide下面果塊

Capture Pro 果塊

我明了想問下有冇平民少少咁 為左石膏手買咁貴既capture pro又好哂咁 我對capture pro又無興趣

會唔會有淘寶既雲台岩用 麻煩推介下

可以淨係買plate

陳生舊野我買左咁耐一次都冇用過...

x2...

用過兩次

買gorillapod好過

我係出去影相袋褲袋 有時真係有機會用下 我買左半年用3次

因為買咗陳生個石膏手 又唔想哂 所以先想買個野去令佢 可以裝pd

咁樣？

我好左好L多次黎影夜景
有時候知道自己會影咩位置,又有扶手,就唔會拎腳架

係呀 巴打你上面果舊係邊買係咪擺到pd slide 果塊plate入去

我有時係影黃昏 唔想拎腳 點知影影下發覺夜景正 就用佢順手影埋 效果都好好呀

上淘寶search下"快装板夹座"
其實瑩記都有呢D野......

瑩記都有？知唔知價錢平唔平 我淘寶揾到好多 但唔知邊種先岩pd喎

ARCA/arca compatible就得

唔該你

影景用唔係時時有，除非你日日有脚架係身，都未必咁岩有好景，帶過去旅行你就知輕鬆又有脚架既好處，由其曼谷，多天橋多地方玩， 就黎又夏天到影景季節大家可以多d 用下， 另外快拆板淘寶20 蚊都有個啦，周街都係諗住大家會自已攪所以無出到，原來一直都有人問我想要個快拆板，真係唔好意思

你想邊舊野切洛去，比圖我睇下得嗎謝謝

真

真係好多謝你出樣咁方便既野 淘寶就算有 都唔夠你測試埋 有一個fit既咁好你肯出就梗係好啦